蔡少芬認個性霸道險致夫婦分手 Ada盡數張晉8大優點令愛情保鮮

內地真人騷《我最愛的女人們》引起討論，張晉和蔡少芬分享二人的戀愛歷程，蔡少芬指自己曾因太霸氣以致差點跟張晉分手。如今已跟張晉組織一家四口的幸福家庭，蔡少芬大讚張晉有八大優點，更封老公為完美男人。

內地真人騷《我最愛的女人們》剛播了第二集，張晉帶着老婆蔡少芬及媽媽到上海各景點打卡，過程中兩夫妻為了行程問題而發生小磨擦，最終Ada乖乖被老公收服。

Ada坦言與張晉的16年愛情長跑，曾因為自己經常太霸氣放狠話而情海翻波，險令這段愛情童話破滅：「現在有些事情發生了，我很生氣的話，但我不能出聲。因為以前我們拍拖的時候，我會說一些很狠的話，真的狠到一個地步是要分開的那一種，後來張晉跟我說要是我再不停這樣說，把愛情弄裂了，再也黏不回去了。有次鬧分手的時候，他送我去機場，真的讓我走了，自從那次後我就不敢再說狠話了，給他教訓過就不敢了。」

提到那次鬧分手的經歷時，張晉表示回想起來也仍有餘悸：「這個要冒很大的險，她當時說分手，我說『好，就分手！你要收拾行李，我幫你收拾行李。』如果當時她真的衝動，那就真的分手了，後來想起來還是有點害怕。」

事過境遷，現在他們已是圈中出名的模範夫婦，Ada大讚張晉擁有八大優點，包括：帥氣、懂得打、懂跳舞、唱歌非常好聽、剪片好、脾氣好、愛護家人、接受她的過去，更封老公為「完美男人」！

她說：「我以前所有的過去，他完全地可以接納，我跟他說所有以前的事情時，他不會用甚麼眼光去看我，反而他完全地去保護我，我真的很感激他，他真的是完美的男人。所以到今天，大事小事我都必須問他，我覺得有他來幫我分擔，我不用有壓力。」

談到二人拍拖時的趣事，她笑指自己是張晉的「兼職經理人」，並會在張晉所接的每一部電影前，都事先看過對方的劇本。張晉表示：「難怪我那麼多戲都沒有一個吻戲呢！」

由於今集有其他明星夫婦吵架收場，張晉與Ada不忘以「過來人」身份傳授愛情保鮮法，更拋下不少愛情金句。Ada說：「畢竟我們認識了16年，經歷過其他人正經歷的事情。愛情最重要的是不要期待對方去改變，而是要好好尊重對方的感受，男人要尊重，女人要愛，他就懂得怎麼去愛你。」

張晉也把愛情比喻成一間銀行：「情侶間吵架、發生矛盾時就是在『花錢』，平時是需要『存錢』的，我們單獨出去看電影、逛街、晚上坐廚房吃麵喝酒，都是在存錢。我很享受這種存錢的過程，到真的發生矛盾的時候才會有錢花，不然回憶起來全都是花錢，沒有錢怎麼辦呢！」

蔡少芬1991年獲大劉為她舉行18歲百萬生日會，有指兩人交往6年，蔡獲贈價值逾3,000萬物業，並幫其母及阿姨還巨額賭債，她的二姨曾爆大劉送蔡少芬千萬港元。

Ada於2000年宣布無力再為母親及阿姨償還龐大賭債，決定斷絕母女關係，因而爆出她與劉鑾雄早年的神秘關係，劉鑾雄更宣稱曾為Ada母還逾億賭債，並堅拒再借錢。

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

俾大Ｌ屌到反曬

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

睇錯 性霸道